有冇人呢幾個月咁個時勢仲要辭工

上年年中入職 明明in嗰時話去A team 點知去B team
諗住probation後可以過返A (阿head話A team要輪更同啲嘢複雜啲 所以喺B學吓嘢先)
最後喺B做到而家 B team唔洗輪更返0830-1800不過係要輪住走24小時e call

呢年幾入面我之後冇一個新人做超過一個月 啲人走得就走 但阿head仲咁喺度加job落我哋條team 早兩個月試過有日多e call 加埋office hour啲日常嘢由0530走到0130先收工

只要嗰日係輪e call 可以話係有開工冇收工 上年嗰陣一個月輪5-8日 到上個月開始就10-15日

上個月中開始條team走剩一個 之前可以一個月放3個星期六日 而家就編我放二五 相信要就返阿head同其他senior假期

好在只係捱多一個月 因為有offer 星期五last day 人工多30%最少

我都想辭
依家搵緊工

本身有積蓄就唔怕la

金融，壓力大，都想裸辭

做倫敦金？

唔係
正常supporting staff

7月轉左工
暫時so far做得幾順利

已祼辭成個月
工時長，workload大，做到個人勁頹跟住本身好返嘅濕疹又嚴重返又生多幾撻新。
日日都諗唔知咁辛苦為乜，人工又唔係高，屋企又唔等我開飯，跟住就辭左職。

依家d濕疹好返曬